win10一用速成就閃退+滑鼠滾輪自動向下！求解決方法

唔記得左琴日定前日..系統自動更新完win10就咁..
有冇大大有解決方法..試過重新開機都係唔得 掃描過又冇事..

大你老母大

閃你老母退